每一個今日在場嘅記者都應該投訴啲狗

佢只要有試過擋開你嘅鏡頭嘅話你就已經可以投訴
d狗依家連記者都唔識尊重咁點解你地要尊重佢

警察通例第39章 警察與市民和傳播媒介的關係

39-05 如何配合傳媒工作

在事發現場的人員，須：

a) 以互諒互讓的態度，盡量配合傳媒工作；以及

b) 不應妨礙傳媒的攝錄工作。

pish

頹

推！

仲可以向邊度投訴？監警會唔柒理，又唔成立獨立調查小組
有冇人知仲可以點投訴

日日打去監警會 打到佢聽為止

推

見到唔少記者都有比人擋鏡頭

推！推到比d記者知

推！！！！！

推啊 攝錄工作係你哋嘅權利嚟㗎

推！！！！

唔該幫手推！！

放心啦 岩岩有記者講到明話實投訴你地

盧偉聰話對記者最客氣
班細既判變, 已經架空處長

咁都好啲

算吧啦屌

都割撚晒席

push